胡志偉：民主派已屬於少數，不應被篩選後才再延任。

【Now新聞台】被選舉主任裁定提名無效的公民黨黨魁楊岳橋認為，即使由被取消資格的現任議員延任一年，亦不會引起矛盾，民主黨主席胡志偉亦指，若民主派在議會中已屬少數，不應被篩選過才再能延任。

公民黨黨魁楊岳橋：「你取消我的資格而已，不是香港人取消我的資格，選舉主任不信任這些人誠意擁護基本法，那過去數年，這些人所做的是甚麼？我不同意我不真誠擁護基本法，這是我清楚的立場，而選舉主任的主觀也是建基於其片面之詞或主觀判斷，這是你的事，我覺得過去數年對得起香港人。」

民主黨主席胡志偉：「如果我們在議會內已是少數，然後我們被挑選過，才能進入(議會)擔任一年，一定要問自己一個問題，究竟所謂何事？如果我們純粹進入議會，批評一下政府，這可能我不在議會也能做到，在外面也能做到，在議會最大的力量是甚麼？我們有重大法案的否決權。」

=====

希望中央能夠寬容D，准許泛民可以延任
咁先可以保持否決權

佢可以袋多一年人工!

香港仲有險可守 唔驚
可以袋多一年人工

主席初選排第5, 無得報名!
賊共又可叫白鴿, 返本來做喇!

omdb!!!

#OMDB DBDA
Dead body dead already